男友個ex散左差唔多2年仲陰魂不散好煩

男友已經block晒佢
但佢仲成日喺男友啲兄弟fb,ig留言
想搏fd加分 想拎好感
但男友話其實佢以前只係見過啲兄弟1,2次
一開始同男友一齊佢仲騷擾埋我啲朋友
佢真係好煩呀

點解分手先

但佢仲成日喺男友啲兄弟fb,ig留言

佢去邊個到留言關你撚事?

性格難頂
男友話佢份人好假 喺人面前扮天真
但其實機心好重
為facebook like而生存嗰啲女黎
男友話同佢拍拖佢對住部電話多過同男友溝通

一定想溝你條仔咩 憨鳩 人地做咩關你撚事

即係你同ex散左已經唔係朋友
但都鍾意keep住同ex身邊既人有關係？
仲要本身同其他人唔係朋友，為咩？

條女想同邊個做朋友識邊個去邊留言又要你理

即係如果你女友既ex成日喺你女友啲朋友到留言扮fd，你都會覺得無野？

見過1,2次就係兄弟

係個ex只係見過啲兄弟1，2次呀

我覺得個楚泛巴打態度
有少少鬼喎

我ex會直接上我屋企
老母會開門比佢 因為一齊左七年
青梅竹馬 屋企人又鐘意佢
拆散我同女朋友

App煩下你咪算好

你中文攞U?

你女友咩反應？定真係俾佢成功搞散左？

佢好激動
唔知佢巴打定絲啦
女人對另一半對上一個前度真係會特別討厭
再前一個打前數既都無咁在意

睇錯對唔住
自隊一打膠

散鳩左
諗深一層 exex等左我一年幾
果時同ex講比幾日我搞點佢
佢幾日都等唔到
Ex因為唔信我 派埋帽

屌，我另一半個ex又係咁
Block曬佢全部野，點知仲要iMessage 我另一半

咁你個exex愛得真係好深
但你都唔會揀同佢一齊返

所以話呢啲ex真係陰魂不散

話唔定佢就係呢類ex
偷偷留下負評

條女點騷擾你啲朋友？

而家揀番應該會
最後兩個都無聯絡

嘥9氣，
男友d fd唔可以block埋佢嘅咩，
男友話見過一兩次就信到十足，
見過一兩次add 佢fd fb佢啲fb又會add，
清醒少少啦